睇到但覆唔到pm！！！

覆唔到pm啊！！
次次話有一個私人訊息我睇完想覆就彈返出去
fix fix佢

已經pm左你解決辦法

你未交$

腸腸我凍😭

關仁隱士

being nice時都唔撚得

學你之嘛

我nice緊

派膠已經不拉時

返工悶唔派膠做乜

射波

返埋聽日放一個禮拜and u?

抵你冇人對你拉時

我發覺好多人錫我當我朋友 有啲開心

你開心就好

諗多咗

你由佢啦

現實真係有

你帽妒忌我...

55

我妒忌你有精神病？

妒忌我假有放又有朋友

癲婆

仲加埋人工三喜臨門！！

可惜沒有人要